90後交緊廿萬稅 你問我答

開公司？

打工

屋企廚房幾大

邊行

請me ok

同新盤劏房差唔多

金融狗

無權請人

做倫敦金？

黎唔黎見工

係咪俾黑警拉左係差館太悶出來開post

你就好啦
我都無機會交